今日發生既事太美好

多年前睇過"哈佛大學幸褔課"呢本書,睇完就忘記左佢,今日先知錯過左寶,入面既智慧千金難買,今日開始努力每日實行,下面分享我今日既感恩既事。

三件感恩的事
1. 發現我以前睇野太封閉,好似井底之蛙咁,今日先發現世界係咁美好
2. 多謝爸爸為我煮既午飯,媽鎷煮既晚飯,佢地日日默默咁為我付出,我以前居然視若無睹,爸爸媽媽我愛你
3. 感謝以往日子曾幫助我既人

日行一善
1. 係抑鬱POST度盡力答左幾個有疑惑既人,希望佢地有所得益

好，連登仔港獨之後，比個社工大都督你做

搭巴士都要記得感恩

五毛版:

1) 感謝黨中央
2) 感謝雜種大大
3) 感謝幹部的任命

loop x 365

抄低左,聽日有內容可以寫